留我做個垃圾 長留戀於雲加

從沉溺中結疤
再發芽

長留戀於尹家

法比加斯作客聖西路
入了兩回合唯一的一球

亨利效力紅牛 半退休
其間 短暫加盟阿仙奴
入替 取得入球
賽後說：我是一個老人

雲加在摩納哥當領隊
不禁在席上抽煙
雲加的童年在酒吧渡過
也曾經賣煙
說：童年看不穿窗外 因為都佈滿抽煙的人

雲加希望人們明白
當領隊 是一件壓力很大的事

或者因為有個不守份的領隊
於是有不少不守份的球員
槍手們 又被稱為煙槍手

他是一個很認真的人
輸了比賽 憂愁 才會在更衣室抽煙

雲加交代CCC 尼的罪行
CCC 尼向雲加道歉
但失去了正選

lm

基奧特說
每一隊波都起碼有四五個煙剷
不必震驚

support小明

對雲加來說
這是距離歐洲冠軍最近的一天
失掉了這一個冠軍
無論將來阿仙奴再風光
都是阿迷無法彌補的遺憾

無論迷雲反雲
始終希望雲加能捧起歐洲冠軍

雲加認為 法比加斯是阿仙奴的將來
也許他自己沒想到
往後會經歷多年無冠的日子
將來 已經成為十年前的歷史
法比加斯離開了英格蘭 又回到英格蘭

阿仙奴不敗奪冠的一年 李斯特城降班
那時雲加沒想過 李城會奪得英超

被阿迷遺棄 不可怕

列文紅牌
雲加換出了皮里斯 換入龍門

皮里斯往後說 ：
那是人生中最失望的一刻
沒有人希望 在最耀目的舞台 無奈離場
也沒想過 自己是被放棄的一個

被阿記遺棄 不可怕

不敗奪冠後的一年
阿仙奴一敗不起
最後作客巴拿貝球場
爆冷贏了皇家馬德里

有人說過 黃色戰衣的阿仙奴特別幸運

那時候的阿曼大戰
是充滿熱情

不敗的開始是曼聯
終結也是曼聯

敗給曼聯後
雲加沒有能力重振那不敗的冠軍球隊

在失去碧咸 與 獲得基斯坦奴 之間
費格遜不能制止雲加

一支球隊倒退 就是另一支球隊掘起
雲加的華麗 敗給了摩連奴的紀律
這一年 車路士在三十八場聯賽 只失了十五球

(初中看洛賓踢車路士
到今時今日依然有洛賓的存在
屈指一算 原來洛賓不過比自己年長幾年
這個球員 好像一開始已經年老
然後永遠不老的黑山老妖)

誰有能相信一世一生這膚淺對白
雲加沒有想過
有朝一天 會把阿仙奴的支柱領袖 賣給費格遜

小明是阿狗？

花了一段時間
雲加似乎找到亨利的代替品
艾迪巴約不算是技術頂級 也沒有星味
但配合著年輕的法明尼 伊保 基力治
以壓迫型的打法
為阿仙奴取得了 五分的榜首優勢

雲加認為收成期到了
高貝利的柏金 龍格堡 亨利時代終結
應該是猶長球場的年代

艾迪巴約以外
雲加找到了一名技術型前鋒
克羅地亞的伊度亞度達施華

經過半季 終於爆發
金球不斷 有柏金的風範
奈何 經典的一幕
震撼了所有阿迷的心
然後 在五分的優勢下 失去冠軍

這一年 是亨利走後
雲加最接近成功的一年
然而 雲加欠缺一種 令球隊走出低潮的能力

伊度亞度的入球
有柏金的影子

阿迷的心總說一句：喔 雲加找到了亨利和柏金之後的前鋒了

那些年的雲加 總有點石成金的能力
不用買昂貴球員 卻能打出頂級水準

有時不期然會想
如果雲加沒有買下伊度亞度
沒有經歷過那斷腳的打擊
或者阿仙奴不會一沉不起
那事件 是雲加轉盛為衰的關鍵

如果阿仙奴沒有一沉不起
可能基斯坦奴也不能順風順水

足球 有時候是悲劇重演

This was a stupid idea to replace Pires

柏金後的十號 是加拿斯
伊度亞度斷腳的一場
阿仙奴的禾確特爆發 入了兩球
然後又被追和

加拿斯身為隊長
沒有鼓勵
反而失控
先怒罵 後痛哭

那時 阿仙奴其實仍在榜首 領先三分
損失一個球員 不是問題
雲加最大的責任 是選錯了一個 不喜歡阿仙奴的隊長

一張圖片
告訴了 為什麼費格遜能東山再起
而雲加不能

小明巴打

好灰呀

2008 2009
國之將亡 必有妖孽
中堅賓在歐聯四強 踢走了法比加斯的入球

度度
成隊自個場輸晒信心

對邊隊 唔記得

張狗果隊

艾迪巴約在某比賽後備入替
打了一堅賓一下
說：你知道我為什麼要出場嗎？因為你是一篤屎

賽後 艾迪巴約道歉
而雲加沒有任何懲罰
艾迪巴約依舊擔任正選

場內場外
也是一班好朋友
雲加的這一條中場線 竟然沒有任何冠軍

然後二人過了巴塞 一人去了米蘭
留下的路斯基 渡過了幾個失望的球季

白俄羅斯 法國 西班牙 捷克
多麼浪漫
多麼浪費

就是因為這一班人渣
把雲加應該擁有的新生代摧毀

希比加盟了巴塞隆拿
雖然雲加不斷挽留
但希比聽從經理人的意見

向渡過不成功的季度

希比外借到伯明翰
說雲加令自己成為球星

很多年後 阿仙奴作客白俄羅斯
希比約會了雲加
說 在阿仙奴的日子很快樂
而離開阿仙奴 是最後悔的

就這麼樣
突然發覺自己已經不年輕了

不需要 完美得可怕
太快樂 如何招架

艾迪巴約個球呢???

八強黎

無論你是愛他不愛他 還願可將那勇氣送雲加